268c個車長唔知係咪玩野

熄左車冷氣 成車無冷氣熱到痴左線

乘客有權叫車長開大冷氣

叫左無反應無出聲

打電話去九巴公司投訴

開安全門通風

話唔舒服抖唔到氣，要求叫白車

影佢九巴司機牌，即打電話向公司投訴啦

影相投訴
堅有用, 公司會有紀錄

成部車停咪仲衰

有冇車牌？

比車長搞到擺駛仲麻煩

車上太多人 睇唔到

用九巴app投訴

九巴咪又係Sell HK
佢理撚得你
坐人地架車去人地地盤到起義
唔全車衝落海算偷笑

記低時間、車牌、車長名字、去緊咩站，
事發嘅經過、同講低全車人通知咗車長但唔回應
如果app投訴冇用
就試下打2745 4466 KMB熱線投訴

上層最前面窗好似有貼車牌?
唔得就落車先睇

我架67m 都係

投訴

上層喺最前電視機位上面有

成班白痴，冷氣係要返到廠先有得校，一係你就即刻要求過車，否則呢個就唔係司機問題。

擺？

可以同司機投訴
擺低架車
等你地搭下一班車

工程部鎖咗

溫度先係要返廠調較喎

應該分別向九巴熱線同1823 投訴
1823 一定慢
但係會搵運輸署跟進

好啦 咁錯怪車長 一開始有冷氣架

無開冷氣就有問題，好多巴士佬藍到仆街，恨不得熱撚死你地d示威者

堅唔堅 即係車長可以熄冷氣?
依家得噴氣無冷氣 成車人熱到痴線

上一更剩落既冷氣黎

同司機講架車冇冷氣

講左幾聲 佢無出聲

可以，應該玩野

車長係可以熄冷氣
叫佢過車，泊埋一邊
打電話返廠

堅 淨係可以控制開關冇得較溫度
溫度要返廠較

但熄冷氣佢自己都好焗架

推

以我投訴進程
App online chat投訴》KMB Hotline 投訴〉1823投訴》email KMB投訴
所有投訴必須要求佢回覆，而回覆要喺某日之內
KMB Hotline 會10個工作天內回覆你個結果

似有心玩野
正常司傅會擺低架車
再比客過車

好似話個司機比人投訴嘅話會冇左個個月嘅獎金 唔知係咪

咁一陣落車抄低車牌先

唔會，無左獎金好耐

投訴無用

如果你認為佢有心玩嘢，請馬上要求過車，更可以話自己唔舒服要call白車。

熱到仆街....

天氣咁熱
人多平時都唔夠

一投訴要停車

關咩事啊? 成日都有司機無開冷氣 有人去屌佢兩句就即刻開番

diu 去到大棠路先開返

佔領左成部車，開幾大都得啦

部車車牌 LJ4981

抄埋佢個名
Staff number
車頭有

試過啲仆街 專熄樓上冷氣 報復你追車搞遲佢班車

平時留意下佢停站啱唔啱位 有冇追燈尾 切線打唔打燈

KL6349 268C 1512 龍翔道>朗屏
做左巴膠
Btw 真係好L熱

成班一齊逼爆 個上車位 焗尻埋佢咪算囉

舊車啲冷氣係一向有問題

到邊到？

冇小小冷氣 都嘈生哂 返屋企慢慢涼啦

你就白痴
可以開關

你睇返事主嘅描述先好同我出黎7下7下：
出風口係有噴氣，但完全唔凍。咁即係雪種問題啦on9仔。

我搭個架268c司機好好
唔睇你入幾多錢

你未來人#21 覆 #29呀?
柒左就認啦

我係憑經驗知道好多人會將無雪種當做閂冷氣，而我又扑中咗，7嘅人係你，唔該過主。

垃圾廢中

巴士司機好似冇得較大細
得開同山？唔肯定

影咗未呀 影低佢個樣同名

其實九巴係唔係較低左所有巴士冷氣，因為呢排搭親，架架九巴都熱到仆街

正確，只可以開同關，有細風出已經好好😂😂

你係咪文盲唔識字定係弱撚智，依家冇冷氣，係直頭未撚開呀屌你老母

雪種問題，特別係舊車；另一個原因係出廠嗰陣校溫度嗰陣無睇天氣預報

樓主話一開始有冷氣

咁遊行阻住返工返學好似仲衰喎

可以對質

樓主係話直頭冇開喎 唔係唔夠凍
之後又開返

我搭果隻車紅色花凳，好新下

但熱到仆街。

扮嘔

人善被人欺

大家要開聲

請留意#29，其實樓主已經畀咗個重要線索出黎，希望大家睇哂所有線索先下判斷。

冷靜D先，如果巴士上緊斜而架車又坐滿哂人
司機係會熄一陣冷氣令到部車好力D(冷氣泵問題)
之後平路順路就會開番
依家大熱天，架架巴士仲要滿哂人，機械上架巴士真係會有負荷
如果真係長期唔開你先投訴佢啦
利申:理性討論

屌佢老母啦

但我落車果陣又有人同車長講加油 我都唔知係咪搞錯左 希望有人係同一班車上比多d線索黎

影低司機名牌去運輸署投訴

唔排除有呢個機會，但係我認為機會不大，因為首先樓主話一直都仲有噴氣（咁應該唔係熄咗/只係熄咗極短時間），而且翻查資料，LJ牌都成十幾年車，似係雪種問題/其他壞法居多。

其實呢部車係第二度特登抽調過嚟疏導乘客
加上呢部車已經可以叫做舊車咁冷氣就自然冇咁好

Same 暈低咁滯

冷氣未必set到

九巴好多廢佬

要求過車同投訴

咁有冇熱風出先
如果有風出就唔關車長事

舊車熱起上黎真係可以好熱
日日268c返工

人地俾乜鳩建議你都驚 咁你開po做咩

要返廠set，一係就用旁門左道（例如螺絲批）撬開個冷氣control）

唔知條路點樣
以前返學上山架巴士一上山坡就會熄哂冷氣
用盡力谷上去

你就白痴，冷氣冇得效大細，但有開關，如果玩嘢司機係有可能熄咗佢

唔追post就唔好搭嘴啦

269C冇人搭
司機大聲問268c排隊人龍有冇八達通啊？
我地嗌冇啊
司機同我地相視而笑然後開車走

定係太多人所以冷氣都冇用？
睇住幾架車都爆晒